[月供股票] 2019年9月(6) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

上個post
[月供股票] 2019年9月(5) 問定唔問 睇完#1先好問

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

新po劉明

頭版下個月可能要加埋月供美股

免費既野往往先係最貴

新會員加入
供咗4,5年,讀書果陣開始供

咁識諗

成績如何

供左d乜

回報幾多%？

一通

又跌啦

IB借港紙頭78萬2.81%

有咁平咩

自膠完來更新左

美國減息，借港紙兌美金

2382要補大裂口

友邦出現好標準既頭肩頂

穿埋頸線再講

策略上來講
應該將中銀啲股票轉晒去致富
定係照擺喺中銀唔郁下個月用致富供好

啲地產股升乜

唔郁放係到收息再轉d息去致富供

減息，地產借錢易左

銀行gg

樹仔就真係唔知升乜喇

是咪跌太殘彈翻啲
冇乜消息都連升幾日
做乜鳩

898 中銀

又話買東江電
中電升乜q

月供倉既唔郁 手動就轉曬去致富

無錢手動

樓寶

快啲靠岸
我想上船呀

agger

我就賣哂cut acc轉錢去致富買返

輸緊就射倉抵啲
贏既就冇所謂

輸緊你賣左買唔番而家個股數

輸緊不過又唔係好多貨所以由佢

咁細貓又幾好

2 仔發威

嗚呀

唔供啦

維他奶入唔入得過？
$33.9, 等佢升返38,39左右放就fatfat 了

地盤佬你供緊邊幾隻

曾經有穿過5蚊既435擺係眼前 但係我無好好珍惜
如果要我買既 我希望係買 40手

個個想去番上次低位入貨，點知低處未算低

都係分注好啲
話唔定下次一入就坐

大戶嚟

果陣諗住等6厘 點知等極都唔到價

又升 無心機做野啦

歐陽伯權：連場示威令港鐵損失3千萬元

who cares

同政府申請補貼，無事無事

加多d車費

5號仔生性喇

冇人搭
加黎做咩

歐陽生有料的
管理唔錯

呢到好似有人有買台積電？

加供 加供

可能佢地都有買270
食多d要用多d水 令股價上漲

霉氣真係爛泥扶唔上壁
食飯後升亳幾居然可以回晒

主席供邊幾隻

供乜鬼 供磚好過
宜家一舊階磚成皮野

屌你老母

435 DL收

睇黎可以入錢買野

跌到4.5得唔得？

應該得，我會入5手

今日啲上落波幅幾大下
玩動物既月供手足還好嗎？

80in

435今日跌咩

不要問 只要買

5蚊先

4.5

真係大咩
妹咗成日265 痴線㗎

我上堂隔一陣睇
係咁轉燈

5蚊一注, 4.5 一注

今日得朝早有賺份早餐 11點後我無落過場 搵唔到位入 係咁妹住又唔爆邊 痴線

435回購

真唔真啊
778幾時回購

我見出咗通告10月30日表決

gun

跌多啲啲就入一手以表忠心

搵唔到張通告

短炒L 請躝出去

我係aastock到見到

見到

823 92蚊重倉洗唔洗止蝕

你月供短炒

希望真係喇

你滾出去先

多得讀書果陣同學向我介紹月供
跟著就無間斷咁供
但我供得少,所以依家個本都係得好少

+3.2%
呢排跌得太多

4-5都得3%...
供邊幾隻？

供咗 2,3,5,12,83,1038,2800

開頭只係供2800,後來供埋其他行業,分散投資, 12同83係新供幾個月

邊隻輸最多 5定1038

早幾個月未開始跌,都仲有6-7%(好似)

1038 -11%
5 -6%

1038供得耐

計埋息？

依家果3%,其實大部份都係早年賣咗2800賺番黎

黎緊轉少少月供美股

係呀
我懶,就咁用 ticker計

輸好多時間值

不過咁睇喇 如果你諗住長遠收息既 就無咩所謂既。

我自己供兩隻收息股 遲d可能加多隻銀行股 都係打算長遠收息就算 唔理個回報。其他供既增長股 個數夠大 有可觀既利潤 就會沽出 再加供落去收息股

我個目標就同好多巴打一樣,整個永動機

我自己都係樹仔輸最多，計埋息-10.63% ,唔理當收息算

呢到好多都因樹仔中伏

供左9個月由5尾上到66 點知依幾個月一獲跌穿曬

冇人月供a50

等緊700 同1113 彈 跟住沽貨

700等緊360
1113等緊60

轉供邊隻？

1038係咪輸到仆街

散買

1仙中期息都唔加 一定比人dum貨啦
等下年份業績 或者 來緊又有咩消息會買新玩具
先會彈返上去

樂觀d睇 月線圖仲係上升軌既

其實還好啦，始終對誠哥系有信心，最近都加供左。但估唔到防守性重差電能咁多

電能係特別息個陣 60幾蚊 比人沽先一步 去到年頭52

已經5厘息 無得再殘啦

仲有一樣野 如果大家有足夠錢一手買 就一手買 唔好供

因為派息問題 當一手3皮野 一季派一次息 如果月供你一季供得1-2萬 咁變相收息少左 長遠黎講收少唔少錢。

如果跌極都仲有呢
26000都唔算低位
22000我就會一手手買

都唔會一次過買架喇 都係分注入

荔枝巴準備入彈一手手買啦？

我月供倉有貨長揸 散買左一手 之前驚落唔返55蚊

1113 一定無死錯人 60樓下會盡吸貨

1113執左2個月平貨已經好開心

大快活定大家樂好 有無人有研究

大快活

點解

電競概念
科技股配合民生餐飲股

同意荔枝巴，我就信誠哥對1113情有獨鍾，我投下信心一票

大快活好食啲

你講既野.........

大快活電競餐廳 E-Max 開幕 13,000呎邊食邊打機

有咩問題

無。唔知你幾時認真 幾時派膠姐

大家樂晚市野食好垃圾
得午市焗豬同燒味可以一戰

太快勃呢幾個月來跌L到仆直
反而大家落守得住

都係跌番去急升個位既底部姐，有成5厘息，幾好

大家樂好食過大快活

食垃圾大？

我睇好種樹前景呀
電能比人當atm用
之前有巴打分析過種樹個 business model,大家可以睇睇

番工成日食
真心大家樂好食d
大快活冇咁好食
利申： 比較緊午餐

大家樂焗豬係咁多快餐入面立於不敗之地
其他幾間啲焗豬又廢啲
肉醬意粉又差唔多
比我午市一定揀大家樂焗豬

午餐都贏幾條街,魚肚菜膽,雞胸,沙薑雞

大家樂

咖喱已經屌打大家樂成個餐牌

以為入左飲食台

都係
全部老散等比大戶食

主席呢句又幾中point

負皮

一定係揀大家樂
利伸 揸住大快活坐緊

我有錢揀海底撈
火鍋都可以玩到千8億市值

你玩王生隻鞋都可以...

食火鍋就飲番罐百威啦

而家823一浪低過一浪
唔怪得連台灣巴都話要放

咁認真

12

今次難得正評你

呢幾年係差既 一直插

邊間銀行有台灣股買？定係得證券行有？

無股市既星期六 點樣喺工作中尋找娛樂

唔玩啦

頭3隻一樣 不過搭 66 823

因為大快活既下午茶雞翼餐好食lor

ff下自己個投資plan

我地都不斷儲貨

打算下個月加供 等下年變紅底

同路

不斷諗緊點改善 唔可以死供

傻既先會沽 只買不賣

當有d投資知識就慢慢減供 自己主動搞 多返d flexibility

正路。我都係一半資金供 一半儲起。遲d主打供3隻收息未 有左大既本錢 就主動買貨

可能係主席呢d傻仔

其中一個月供原因係本少

你張圖寫住不安全喎
唔入啦

呢個唔得 唔好笑

係囉 主席可唔可以高質少少 我地想笑下

係
以我黎講呢個係主要原因
其次就當儲錢，逼自己紀律入貨

留名報到

$95 以上沽左既都係傻?

呢啲先係醒

想加入月供
點部署好
乜都唔識

睇下所有公司年報再決定

求其揀隻連登熱門/自己心水股先
最緊要踏出左第一步去供

開戶口 俾錢供

睇樓上有3間可以供
我得hsbc戶口 如果揀致富供股 網上可以搞掂晒？

呢個就唔知 你睇下1樓講既野 幫唔幫到你

賺果幾蚊...

可以

當88蚊入 95蚊放1手賺3500....
依家87又入來回炒仲好啦

都要睇你能力既 依家事後緊係咁講喇。
823只買不賣 除非貨多加回報高 先會沽減d

5大要求

1. 月頭入數
2 .月供日奉獻
3. 入貨後叫春
4. 努力做奴工
5. 返回第1

未買過債券基金 揸唔定主意買唔買好

唔識就唔好掂

唔知 我睇書都係咁講 有賺既時候 見市差就要斬
依家環境好似好不利租股咁
我係大陸做野既 都見少人行商場
以前真係插針都逼唔入
依食野既地方係旺場
但美團一出左 好多人都外賣多左

加多個月供66

愈諗愈忍唔住 823下個月加供

我識 但純粹㩒唔落手

如果8達通上市, 你地咪又係會供

口裡說反,心裡打丁

買啦 我買美債個隻先 dum 廿個落去 擺下

快d供喇

想問派息係 自動入返落銀行戶口定點

用銀行供咪入翻比你個供款戶口

搵到下一頁 記得post上黎

要上公司總部拎

唔該晒

巴打們經bank 定證券行

11

呢期好似多左人討論債劵債基果啲
想問一下荔枝巴
美債派息係咪都要收稅？

幾多息？

唔洗 基金個派息價就係入落你戶口個價

基金無存倉 派息手術費

只有 認購 管理 贖回 三種費用

留意 債券基金 入面既 債券 如果發行人違約走數
你就一蚊都攞唔返

睇你玩咩風險 2-9厘都有

可以上網學下野睇下基金揸住咩股票 去調節你既月供策略 同埋 睇埋人地既派息率 基金單位升跌

用IB買直債唔會好D咩

風險與回報
入場費問題

不了 供66好過

黨鐵不了

到MPF個D基金有咩分別

機會黎 你居然不了

屌你老母，黨鐵封咗成個屯門內交通呀，幾時輪到你俾人封呀

做咩姐你

778係新加坡除牌對香港有冇咩影響？

荔枝巴

基本上真係無分別

但MPF好似無派息？ 我唔知因為我用公積金

同埋 MPF局限左幾種 唔多選擇

自己買基金就好多A級基金選舉咩都有

我都想玩美股 不過廢事搞咁多野 專心玩港服先 儲大個本先

公積金可以隨時拎
但MPF升又望著佢升,有鬼用
跌又唔知咩事
個個月話比我知D入貨價有咩用
一轉去另一隻基金,哇即時扣手續費+賣出差價倒蝕
即係逼你唔好轉

基本上係有唔會點蝕本金既基金PLAN既
但預真係無得膁, 每個月派番蚊幾-10幾蚊息比你

問題係睇唔到前景
今次已經令我對香港無哂信心

別人恐慌我貪婪
我唔信上海深圳會取代到香港地位

今次唔同金融風暴之類
係變左信心危機

人棄我取
從來未擔心過
只擔心高追左

都有既
睇翻過往歷中國運濟果陣香港都好過啲
而家非洲豬瘟加貿易戰
內憂外患，我相信香港可以大步攬過

係
我覺得會高追

黨鐵還黨鐵 錢還錢

無野慘過高追

都係你醒目

外遊左一排，返黎先發覺個月供倉已經收復左唔少失地，而家只係 -2.4%
最差之時大約係 -7%

講得好

終於滴起心肝想整google sheet
唔好意思要做伸手黨
有無巴打可以share個範本出黎
完全唔記得左係之前邊期po過...

大家點睇月供0001
打算每月供一萬 升就供少啲 跌就供多啲
唔睇佢 一直供 直到永遠 阿門

長和系佔倉20%

之前會員巴整過一個

上網學整仲快靚正啦

你唔講我都唔知

自己做張啦 最合自己心水
上網好多tenplate可以參考

月供2800好過

無錯

真
話比人知我做哂全痕扯股東

I巴對黨鐵仲有冇信心

請勿引戰

致富幾時出月供美股個收費

i巴可唔可以幫手供下435
想你幫手燈下佢
死都唔埋岸
上唔到船

好悶

我一手350 舊年年頭買

有無月供巴打係係出面炒細股/期權牛熊損手爛腳再決心月供？

出面買自己買基金點會得咁小息 你買美債都唔止咁少

冇引

會玩動物 都會月供 但未損手

呢樣真係無計,焗供
要供得抵 打爆人工打到3皮 (宜家上限係供1500)
你供1500同時,僱主都要強制供1500
再唔係打多份工, 變相多份MPF收入
MPF最大好處係你一年後開番原來積左X皮野

有打過段咁既野
無乜印象

公積金 我老細幫我供哂

我之前打暑期工有3個月要供mpf
但之後畢業做野如無意外係唔洗供mpf
而家即刻唔知自己aia個acc放緊3 4千有咩用，又a唔到出黎又滾唔大

咁到呢刻都冇增長

會唔會溝

放左去 put鳩qq

呢3,4千蚊絕對有作用
當你出來做野之後
可以將full time D mpf轉入AIA
或者將AIA轉入自己full time D mpf公司
我當你FG逗3皮, 自己果份供1500 (上限)
4000蚊已經 = 2~3個月供款
變相你第一份MPF會即時滾大

但講緊我一畢業係去船係唔洗供mpf
除非唔行船或者行完船再上翻岸做野

我 不過都唔係損手爛腳既
經歷多左 交過學費 覺得真正投資先係王道

搞退休 即時拎返個幾千蚊去月供

唔係好似犯法既咩

你永遠唔供mpf咪唔犯

放啦 仲溝

封閉市場既皇者
大陸只俾買唔俾沽
冇得輸喎

唔係唔買得 但係我350高左d 上年250抵買

供晒三隻係咩玩法

恒基兆業地產有限公司 (股份代號:12): 投資控股、香港及內地物業發展及投資、項目及物業管理、建築及提供財務借貸

今個月開始月供 6823

凱子

想攬炒囉

果陣時真係恐慌性拋售 好多股都大平賣
Qq250蚊 都唔知幾時會再見到

個個都事後股神有乜用，每次調整都係睇你有冇知識+膽識入市，2003, 2008跌到仆街你有膽入
反觀今日，日日跌你又人唔入

認識多左 自然會。要同自己講 想買平貨 一定要敢喺大跌市先買貨 至少我克服左一次 上次落25000點時 買左

可以供 但而家呢個時勢供細銀碼啲啦
6823又咁高位

有諗過2638 但供佢不如供6 or 2

or 270 but 我貪佢5.4里息

點解咁講？

樂=好

有冇月供66嘅巴打可以幫下手 想集齊5%股東召開66股東大會

免費港鐵套餐 凍飲加+$3

2仔啦 人棄我取

2仔太廢 舊年睇住3同823 係咁升 佢倒插 嬲到我

270長期超買，未夠安全入第一注供住
2仔真心e d價位抵供

等70蚊先

咁你應該做short put等接貨

2638 for sure
想聽點解就答你

想聽點解

2仔 80蚊
6仔50蚊
2638得七個幾 已經對唔住電力股呢個價 渣返十年八年應該會升到廿幾三十蚊

地產股首選香港地王恒基地產

咁都有得直接比較

咁樣比
唔怪之得有人覺得煤氣唔貴啦

2380 仲抵
同中電差唔多名 而家先1.7 過多幾年實升上40-50

相比起領展 其他reits都係幾蚊 揸番十年8年 無領展一半股價 應該都有廿幾三十蚊

唔玩啦
比番啲錢我
早過主席

咁計樓寶最少仲有10倍升

識玩

唔好咁貪心喇 預5倍都算
我今日再入貨先 唔好同我搶

其實係 一齊買

自己渣車日日過西隧就最中立

823特別例子唔計

個個把口話反
最後咪又係會搭

呢度d人日常:
去優品360
去紅底商場
食旺旺
搭港鐵

咁你既日常係點

上月供po解答>番工>上月供po解答

叫春呢？

如果想冇咩波動 股價純收息 2638 會好點

行路吧

唔比升

耐性 買股切勿心浮氣躁

你專心工作啦

大快活又新低 心情愉快

真係難聽過粗口

想入多1手

現價？

是啊

果陣5蚊邊應該要買

口渴咪買囉

繼續等

周線穿晒

乜柒都穿哂 無野好睇

個個都事後股神，再跌番相同價位就一定有原因，可能會跌穿上一個底，到時又會有人出黎叫救命

只要你...

個倉又就快負數 gogogo

負左好耐,已經無咩感覺

專
心
工
作
~

你收聲喇

2382 盡情跌喇

供幾錢一個月

I巴係大股東，要佢先幫到手

我要佢升呀又新低

你咩位有貨？

26
見佢今個月去到25以為肯上番去 點知...

沽撚哂d仆街股
而家變左淨係供兩隻
個人目標清晰好多

成個市都軟既

得一注 唔溝？

倉井空係大家既 4叔係我既

大快活睇20~21

蝕住沽？唔等錢洗點解咁做

加供左10手 地鐵

港女又直落冇水花

200點鬆啲姐

jm9

之前果千升已經跌翻曬
之後又會點做市法

中美和好

日日創新低唔溝啦

熊仔熊仔好好味

自從用左致富密密trade之後，日日食格仔，見到成個交易手續費都唔使20蚊，1格1格咁食都有錢執，真係人又型左，皮膚白滑左，信心多左，連男人味都出哂黎

岩 正話又賺左廿幾蚊 LUNCH可以轉凍飲了

隔離淡友po成班癡線

牛市都唔覺咁易執 熊市執到好和味
果然熊軍必勝

牛gel牛牛哈

呢句真 用銀行trade 食得屎

2382 插多d

屌你老母 好日唔解block你 一解block就講啲閪話
你都係898啦
( Show Blocked User - 日 )完全封鎖

學i巴派下膠

7.2 入了5手
$720x5

拎黎保本都ok 賺錢就難了

岩岩有時間去左書局買書
順便打左下龔蛇新書既書釘

你都可以出本如何月供書

真係冇肉食
但勝在唔會打靶
賺少少車費都得既

唔好笑
你都可以出書叫人供港鐵

出本叫春大法

大家樂341
大快活52

12 有無36蚊俾我地供

邊忽數據 大家樂好過大快活？

而家千奇唔好入12，會再跌，跟住撈底

收到

823失守$87

823 都仆直唔玩啦

失守80蚊得唔得

失守10蚊得唔得

應該會 再等等

供緊12可以點做？

Ok 一齊等

希望跌多一點

比盡84

86蚊一定會回購

佢係咁回購都托唔到個價啦 要跌就要跌 擋唔到

月供qqq點睇

咪就係囉 我地一齊沽 王生即將收皮

即刻

王生仲頭痕過你地既

咪就係囉 我地收收埋埋咁多貨 一拋售 王生份工都不保

all in之後訓教，10年仔發達

年尾Bonus無喇無喇

想斬倉 66 823 3

月頭大大力沽爆佢

而家先黎斬
巴打好等錢洗？

唔知俾咩反應你

高追低沽

應該就係

唔等錢洗但個個講到佢好唔掂咁

係啦 3隻高j

唔好理佢地啦

66仲穩過823怕d咩
利申唔會買66依隻垃圾

沽喇 沽哂佢 交下學費先喇

買66既機會黎喇

其實牛gel個gel本身係乜意思

熊熊哈

牛牛吽

勿相認

唔玩股票咁玩咩

玩你賓周

.

翻去定期啦
@i-vtec 幫到你

gay test…

牙籤仔仲有無炒牛熊

少囉。跟大隊put左2382

2382有排跌 今日支燭咁核突
仲要成交都唔少

上星期五就核突喇 即刻put柒左佢

對沖埋自己個月供倉

完美地高買低賣

仲要月供

分唔清真定假

電腦分析.......

我都唔撚知

[url]「中共開始接管企業」杭州向阿里巴巴等100家企業派駐「政府事務代表」

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
恆指越跌越供

斬啦
唔掂仲hold?

日巴轉左唱衰823

痴線

岩岩又見到篇屌7煤氣既文
from 止凡

不在乎帳面賺蝕 只在乎現金流
你地點睇？

重倉823係咪仆得街？

又跌

10月頭中美又傾 月供手足

管理層沒有交代這部分盈利下跌原因還未止，更把業績倒退主因說成與香港市況、氣溫等有關，何解呢？是想把焦點轉移？背後在想些甚麼？有甚麼不可告人的情況呢？

呢一篇

由高位計 66跌得多啲喎
你點得出66穩過823既個結論？

又睇邊間贏
利申：中銀投降先

邊隻股嘅護城河大過66

有小區更接到通知，從9月30日晚8時就停止煤氣供應，禁家中煮食，直到慶典結束。

@日

3仔有排跌 快沽

[url]
息率高不代表高息

電

當然長期下跌 幾高息都假。

美股一定唔會買收息股 要收30%稅 你買埋我果份

咁撚早

佢琴日俾人搶咗頭啖湯 今日就要早過其他人

買美股啦

好小器

黃竹坑站四期上蓋招標中

比返d錢我

今日仲唔升返哂

100都無撚用

領展房地產投資信託基金() +0.200 (+0.229%) 沽空 $4.04千萬; 比率 15.070% 和Allinfra宣布，達成協議開展合作，通過區塊鏈技術實現資產代幣化，將以試點太陽能項目為合作開端。領展和Allinfra同時各自在開發運用區塊鏈技術改進可持續基礎設施的開發，雙方通過此項目攜手合作。

試點太陽能項目將涉及在一系列香港房地產資產上安裝光伏陣列(光伏項目)，並以太坊區塊鏈代幣將這些光伏項目背後的經濟利益、股權或相關碳減排效益代幣電子化。領展在香港、北京、上海、廣州和深圳持有零售設施、停車場與辦公樓組成的房地產組合，公司採用可持續的商業模式，尋求在可持續解決方案開發、融資和落實上面，居於創新最前沿。

升

升撚完未

有無人translate ,我睇唔明。太陽能同blockchain有乜關係?少林功夫加唱歌跳舞?

link plz

想問下今次匯豐換股價係幾多？同埋係咪同派息一樣日子入户口？
第一次揀咗要股

支持

例如咩經營方式？

16係咁架喇 佢有d樓的確只係租

6823 跌呀

有無巴打留意過其他地方既reits
新加坡唔收股息稅

正常。內房好多槓桿大 靠收租 食得屎

呢隻好得意
人跌佢升
人升佢跌

1177好大上大落

避險資金走番出黎買其實高增長資產

排下435 5.2先

我覺得5.3以下都抵買

堅守5蚊

12.28入點睇？

蟹貨區係5蚊以上
聽日後日都跌我就落盤排隊

gun ching

有4.5未？有 叫我

新手留名
未開始玩，但係諗住開個匯豐户口玩下儲下錢

呢度無野玩

823跌穿埋87蚊

如果買完好少理
hsbc定致富供股比較好

大戶呃貨

入左6823

入佐2638

Good

展展瀉左落去

6823 跌跌跌！

深入啲 應該係大多借貸成本太高支持唔到又長同又相對低回補嘅投資物業項目 所以轉型一定好慢
相反潤地係朝住擴大收租比率 增程相對較高 因爲借貨成本低過其他內房成倍有多

真

388跌到幾時

入左3手9

435 5.7均價諗緊5.2溝唔溝住兩手先

已忍不住all in 6823

致富

👌🏻

因咩解究6823跌咁多

升太多

中電() 計劃今年撥款約2,000萬元，資助40,000個有需要的家庭，包括長者、低收入家庭、殘疾人士，及劏房戶減輕電費開支，促進社會關愛共融

點解唔派2千萬比股東

今日電訊都跌 手動入多2手

溝

又入左

6823咁都叫跌得多 屌咩

我入左3手 12.32 心急左屌

等12蚊樓下入6823
等5蚊樓下入435

本多終勝

等穿12再溝多幾手

股東仲慘過劏房租戶
日日憂心會唔會買東江電
劏房租戶唔玩股票
股東投資有機會變 0

咁咪買1手囉

王哥可否不老

劏幾間房出黎租 得唔得

外國公用股唔值錢
只有中國/香港先值錢

我都買左少少儲下貨

99.8個時又話上硬紅底
跌到95個時又話 落到90己經好盡
而家到86又話85會係盡

大行都目極價都彈出彈入喇

王生啲諗頭特別前衛 reit都玩環保coin

上網睇d股價blog 好過去買書睇

仲加 一陣跌到80蚊

唔好講多
823要跌返去$68 個息率先去到4厘（其他REIT都5厘以上）

想當年5仔都係得4厘
賺息賺價先係重點

一個成功既月供
各位加油

有幾成功

唔知 你覺得呢

坐等i巴評論

月供短炒先係正道

多數講: 人地大戶梗係有得賺
我地就做點心

1號仔負數

月供班手足唔係點心
唔好侮辱

三年回報20%算多定少

睇你要求姐。基本上跑贏通賬 恆指就贏

係前菜

Ok 俾你擦下鞋先

月供&手足 缺一不可

係細細兜嘅沙律菜

學生哥新手上路，咁我戶口入邊長期多個$5000係咪就可以，如果我選擇最低入門？

I巴可缺

用現金供 扣數日前有足夠既錢就得

建議你用信用卡供最好

諗緊仲供唔供823

今日823回購都跌咁多

唔跌都唔回購 咁貴 佢自己都唔買啦

咁我只有儲蓄戶口係咪就可以起行，定係我要升級個戶口？

我係hsbc

同佢講要開埋股票戶口

個人綜合理財戶口係咪都ok?

話咗要開埋股票戶口

Sor

應係呀。如果係有既話 上網試試
唔得既話 你都係直接落分行 同佢講想開個戶口月供股票

同埋提提你 HSBC 唔係隻隻股票都有得月供，所以你要睇下有無你想供嘅先

6823 硬到仆街 幾時大跌呀

所以咪話硬到仆街囉

郭董幾時公布月供美股個收費
準備出糧就調錢入致富

有d股真係勁 可以無視熊市繼續升

邊隻??

睇番以前姐 唔係依家

AIA

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仆街google sheet唔識入煤氣紅股...

FORMULA :

煤氣仲應唔應該供落去 ？

第一次正皮i巴

石藥 舜宇

大家好

多謝, 但google sheet無呢條FORMULA的

dllm
欺騙我感情

期待談判破裂 美股大插

唔經唔覺2778都就跌到5蚊
今次真係15 16...
樓寶正皮
2778負皮

你照平時個買貨entry入, 唔入購買金額咪得, 投入金錢無增加, 股數增加, 自然會調整到最新均價出黎

堅持樓寶號

why not both

我就咁打零 佢彈出黎既均價同ticker唔同
低好多

窮...

D仆街地產商自己揸住曬d 甲級寫字樓唔上市
搞到得2778可以揀

一般嚟講
啲資產唔想要 先會拆成REIT上市套現

6823今日會唔會穿12呢

信自己個excel 多過ticker

又搶主席句野
佢好撚小氣㗎 快啲走

唔係可以當釋放價值？

日巴不嬲乜都踩左先
不過都係事實既一部分

呢句野有冇咁好玩
日日玩

你自己玩就得 人地搶你句野玩就派人膠

原來當年政府係唔想要啲公屋場

懺悔 冇聽日巴進諫冇人用

而家搞緊823

內地物管股1895上市，值唔值抽

朝朝早都好期待開市 開完但又無心機做野

係咪formula set錯野

主席兩句口頭禪都比人講左

我 都 唔 知
準備不問價不計價供
或者入完ticker唔賣咪唔搞亂個價

煤氣準備$14

你睇唔睇都賺唔到錢嫁啦

大戶點心

唔係唔想要係咩

388想買

823 之前底都穿埋

吸引

不了

大家唔洗咁興奮/傷心住

一切都係跟緊劇本行姐

黨鐵要加碼

千升跟住月供

778準備穿9

點解跌300點樓寶都升
又打亂計劃

冇人租就快失$85啦喎
話$85係底既可唔可出嚟講幾句

加供

連跌左8日 應該個個都開始睇淡 月頭係時候黎個大反彈

無喇喇已經彈緊

比返d錢我 唔玩了

話口未完就反彈

仲有十幾日肯定加供嘅得778均價過10

大戶點心出現了

我當你分六條column

現價(A) 股數(B) 買入價(C) 市值(D) 成本金額(E) 賺蝕(F)

D = A*B
E = B*C
F = D-E

均價=column E/ column B

紅股嗰行C=0, 咁B增加左, E無增加就會反應到落均價

個基本邏輯應該無錯o架

當然有過賣貨要整多啲嘢

noted with thanks
放學翻屋企再搞搞先

國殤日要歌舞昇平
之後就.....

熊三黎喇

慢熊
一浪低過一浪

如果真熊三，用最高點計最少跌五成
恆指會得番16500點

今浪唔知穿唔穿24000

穿硬啦
話左2幻2見

手痕入一手1113+12

On9

話熊市 cash is king既人 好歹有限 我就話put is king

熊三chok到仆街

長put必勝

個月供倉開始變負數
3同823

負佐好耐 無睇好耐

樓寶號係咪聽到月供手足呼喚
直接開船走左

死守26000

好撚on9 由股市跌啦仆街

買6823對沖

咁有信心 沽幾張大期咪得

佢沽到幾張就唔洗入黎9up啦

大把人有本錢就算睇熊市都唔敢沽

有錢都係買低風險穩定資產 大期最多做對沖
就咁沽既中間大波幅實玩死你

無錯 炒過就知唔穩陣

市跌300 個倉跌0.01%

去多次旅行再番來睇

-1%
係跌就跌到月供日呀屌

又跌成300點 唔玩啦

3-1.46%
823+1.64%

應該聽日巴講

大家下個月仲供唔供

越跌越供，執跌執加

唔供了
俾番啲錢我

定期日日賺

好彩8月走曬

供到冇心機做野冇心機讀書
做定期算啦

加供到等紅底

3仔變負
我仲有5%

今日又-1.9%

003 -13%
823 -8%

下個月仲供唔供好

跌先加供呀

穩穩陣陣 7500算 夠對沖有突

愈供愈跌 大家一齊減供算喇

7500 搵笨柒

仲供？沽喇

恒生Hang Seng：[查詢EN/取消UN︰29989898] 由即日起至2020年12月31日，閣下以指定證券戶口經本行網上渠道買賣港股佣金一律0.06%，最低收費為HKD50。另可享最低HKD10之買入證券存入費及豁免每月之證券保管費！詳情請致電熱線查詢。投資涉及風險，優惠附帶條款。

恒生免我呢堆 好撚抵

認真？係咪唔會再升返上去

唔會呀 上次先買完。
最緊要捉到個浪囉 上下波幅就搵笨

第一次接觸股票就奶晒閪
供左7個月 當交學費

沽清啦
cash is king

新世界捐農地

下個月開始加供溝貨啦 仲望

823 3 驚鬼咩 愈跌愈加供

但無畢業cert比你

屌 ching信你邊句好
我虛心學野

今次認真架

你知唔知咩係月供股票先
你知係咩就會知邊句真邊句假
比我就學i巴咁短炒月供

總之大家小心喇 識對沖就對沖喇。

I巴短炒月供66 1929就係成功既例子

新世界

第四季 如果大藍籌既業績唔好既話 就真係出事

黎緊第三季業績先岩

樓上2位手足勿引戰

學i巴做定期算喇

一陣大陸逼到個個地產商捐地

i巴最成功係短秒778

月供短炒778都成功 神

Monthly stock: Consecutive Loser: 823HK

月供po=網絡欺凌

月供無野既 高又入低又入 長期無事既

唯獨月供既朋友先會喺跌市時開心
屌你老母 咪撚月供時又升番

呢度月供文化=
跌: 叫春 問供唔供
升: 叫春 問供唔供

仲有 未開市就叫春 呢個唔係文化黎 係某個高層人士既習慣

This is must

業績差 支持唔到個市 跌

攬炒
跌到85蚊

股市其實行得快啲 已經跌緊呢樣野

咁就要睇班大戶點睇喇

睇唔睇到 好多股都標示住新低 月供........等等

見到823跌咁多 好爽

新世界捐300萬呎地比政府
入唔入貨好

你地快啲沽 我去執平貨

見到好多股都好吸引 已經忍左好多日無買 繼續睇睇

努力幫你唱淡中

我供6個月都冇你負咁勁

低調低調

跌穿姐 唔洗一手既 又唔係-10%

823情意結

你原地再買貨 無咩意思喎

Strong hold 7500

7.2食左

儲貨

3823

一通注定又係月供贏家
中銀同5仔

唔怕喇 優質股黎 暫時輸姐。到最後邊個贏都唔知

不如放左823先 先可以有更多投資機遇
唔好太留戀823

keep住先

加供呀

唔好燈 thx

除非有好消息喇 唔係既話 短時間都難彈番上去 所以一通難面大d 而中銀同5仔就....

贏面

823我98入都未撚驚過

我兩次99入

成日比同事笑完美摸頂 買前單事

聲

2388幾時先上返去

我辦事不力 對大家唔住

跌到有6厘 得唔得

嚇鬼呀你

咁多人退出月供
7厘見啦

其他REIT PB 0.6以下

+1

有時覺得pb無咩用

same 6月開始

10萬allin 778 每年5600息 good?

Very good

一般要供幾耐先會自給自足

每年5%喎，緊係好啦

你要幾多錢先叫足？

當股息夠供一年

至少都要供10年，股息先夠供一年？

計過差不多

睇嚟要儲錢買一手嚟整大個倉

7% annual return
大約12年

會唔會太漫長？ 更何況極少有7% annual return...

開post喇要

以少有$500計，一年收到$6000息做到

窮人無野多,時間最多
用時間儲/去打份12碼保安

供開兩萬 就想三萬 永遠都唔夠

我只係供緊幾千

又係嘅~

本身供緊3, 好唔好轉6823?

冇人用
冇人借
冇人搭
冇人租

[月供股票] 2019年9月(7) 問定唔問 睇完#1先好問

6823 個價企係12蚊咁硬好難等到特價